
                      seria esplendido ver una película basada en esta historia, y si ademas añadieran su banda sonora/musical seria espectacular.. ojala algún día podamos verla..
        
            